[Queendom最大贏家] Oh My Girl香蕉過敏猴子專輯銷量衝破27億

1/11/2019 Hanteo Chart官方網站數據

改寫了女團銷量紀錄

神曲回顧

網評節錄
-地球上每3個人就買一張的成績
-音放會緊急召回嗎? Arin賣萌好期待
-宇宙天團OMG
-28億這以後沒有團體能超越了
-這個不只女團韓團，是世界紀錄了吧，這音放專輯分要給幾分?
-下週音銀一位穩了
-這下誰還敢說過敏猴是OMG黑歷史
-終於實紅了
-怕有人不知道宇宙級銷量逆襲的神曲(X)黑歷史(O)
-韓國5000萬人口大概人均50張，超級天團
-大家該去買專輯了，成為歷史的一員稱霸全球
-本來想說bug很常見，結果看到數字笑噴
-Album of the Year - Banana Allergy Monkey

無料就落番去啦

屌 jm9

拳打防彈腳踢T寶

Oh My Girl世界第一
不過 CLS